【我要攬炒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXII

下 又換拖

1

真正阿狗一定支持用任何方法都要炒愛狗

焦土

其實係教練問題 有乜理由無人保護防線 叫佢兩個係咁標波 一標就失晒位中間就空晒

渣土真係唔會收手繼續逼搶

3年約唔係2+1走條毛
等季尾先炒又黎多次拿卡同AUBA得番一年約

踢12場贏得4場咪撚玩愛狗
仲同球迷講重要係無輸
有幾撚多場由贏變和
唔好拎撚住中型班心態去教阿啦屌

on9換人

愛狗個死樣

拖換wilcock? 乜撚野啊

再見愛狗

開得好快

換呢條廢鳩出黎做乜

你出三個中堅不如出三個防中塞下位算啦

愛狗真係戰術天才

爺爺年代都冇乜試過真心想隊波輸，
而家淨係想場場0:10，快啲炒愛狗

D攻擊組織好好睇

李城個d

willock有咩用

細爆差啲og送愛狗一程

今年再拎唔到前4, 拿羊實唔會續

其實隊波根本就無實力上r聯就認命la

阿狗幾時三罷

其實都係拖沙好，死都出細爆。

龜咁慢

真心好撚7
人地練波咁練

場場佢之前咪又係出3防中

開始被強姦！！

學下李城/今年車/上年熱
試下重用下青訓

搵返踢法同朝氣好過啦

練龍 完季LENO上神級

明明之前個勢都ok
真慘

每次李城回傳去到禁區頂都空晒任射

依家真係睇到唔識嬲

我都唔明點解成堆FANS唔認命

愛狗即炒啦

不如換埋saka出嚟啦

歐霸仲試唔夠 咪又係柒

比比呢

81分鐘就垃圾時間

上場贏1:0就收拖出c8
今場輸夠兩粒先換人

暫時已經比人 18射。今場又過20射 又走唔甩

點解會讚細爆進步左好多 又吹到金童獎提名
佢中場位置感差到不得了 得鋪牛勁係度標波同埋衝 完全無睇住身後

有國際賽, 可以走

租飛機拉banner emeryout未

前幾場咪keep住出saka wilock
效果係點..

攻又差守又差 所謂迫搶 下下跟人慢半拍 進攻反擊走位就好似無夾過咁

其實今年有試青訓
奈何未夠實力/我地冇時間比佢地成長

個個見到曼熱咁廢 以為有機
點知我地都廢到仆街

除左攬炒都無方法

根本隊波太多問題

出左啦

廢就廢啦 根本唔識教

炒愛狗未今季真係冇場好波

出乜都唔掂 垃圾教練躝啦

wa 隻黑鬼 咁快腳軟

好想打柒愛狗

1左

而家情況係:
佢知道自己會被炒，我地知道佢會被炒，佢知道我地知道佢會被炒，我地知道佢知道我地知道佢會被炒

細爆跟本唔識比波，中路防守係雪糕筒級數

炒未

原來真係可以柒過雲加後期 愛狗都算能人所不能
係佢比人炒之前我都唔會再睇 人生冇咁多時間浪費係佢身上
做香港人已經夠攰 做香港阿迷簡單慘過落地獄

上撚到波就兩邊鳩砍傳中

英冠唔同啦 撚仔有料到多d

愛狗最錯就係雪沙加

連藉口都無埋

黑鬼個個一樣樣，點認

教練問題

真係睇港超d波都冇阿狗咁垃圾

其實中場嘅毒瘤一直都係細爆
換左咁多次中場組合都唔work
每換一個組合都有細爆係到
有冇諗過係細爆問題而唔係中場配搭問題？

再唔炒高安G直接仆街死把啦

佢依家就係雪沙卡輸波幫佢製造復出時機

咁咪唔好睇囉
其實熱狗 19000 咪仲慘

艱難既決定

比比比比比鳥

willock有冇掂過波

影住raul edu

唔撚睇了

換番個正正常常嘅領隊
歐霸都能仲有得掹
但繼續用愛狗，真係無前途
上場連對google隊都咁柒

細爆其實有無搶過波？

xhaka + torreira 果陣咪又係唔得
根本全部啲都唔掂

有 岩岩推失左

有冇錢炒佢

關中場撚事

問題係進攻防守都見唔到有form 打左就快一季半
想靠青訓成長 都要有套好嘅戰術體系
打得出form無前4有咩所謂 起碼見到希望
而家係無

成村人都想攬炒 然後件禾確特潛撚左水

從未wished過阿狗輸波
但呢隊波已被改造到無曬阿狗dna
同爺爺adverge比，依家阿狗真心無觀賞性

鬥慘冇乜意思

中場無大將 個個都too young too naive

咁又輸左 仲以為拎到一分

計人腳 都ok嘅
爺爺 同愛狗 唔肯接受要打迫搶/鬧拍 嗰套

題外話 比比原來有頭髮

果呢到嘅手足都叫假阿，咁咩人先係真阿
我哋想阿狗輸係想高層痛定思痛炒愛狗，換個一個有戰術有能力嘅領隊，出發點都係為阿仙奴好

問心各位手足今季有冇睇過一場有說服力嘅比賽？
有冇睇過一場你睇完覺得好波嘅比賽？

唔係淨係比賽嘅問題，係個更衣室都散晒咁，爺爺留落嚟嘅傳統同味道冇晒，呢隊仲係咪我哋熟悉嘅阿仙奴？

阿仙奴而家崩塌緊，其實呢到嘅手足覺得失波係好事都係想隊波重回正軌

根本就係中場問題
中場 hold 唔到波
做唔到屏障亦都阻唔到轉守為攻

呢隊阿狗真係同香港一撚樣

Ching咁串 小心6c一陣出6c信比u

對面仲似牙狗

點解要同佢地比較 講真熱狗踢緊歐聯上季仲要亞軍 我地呢
呢隊咁既野我真係唔忍心再睇住佢再輸
直到解決問題 即係炒愛狗為止 如果唔係都唔會有方法好轉

愛狗最後四分鐘

上季21場不敗咪呢個組合 點會唔得？

D波永遠都係邊路去 但又去唔撚到窩

辛苦你打咁多字解釋

攬炒
爺爺後期點閪都有彈彈波 愛狗不了

佢地慘唔慘關我地慘唔慘撚事，
而家我係阿狗定19000/熱狗啊？
我睇唔睇阿狗都唔會睇佢地架啦

炒得未

屌你老母得返四分鐘輸緊2球仲係後面猜

大家都對阿狗減少左認同感
以前輸一場頹幾日

19000輸陣容
但可以見到sob重建緊
但我地有手好牌都唔識用
明明應該係收成期（拿羊比比）
再加後防買左人補強
至少點都要有前四啦

sor 我眼盲

想g韋洛克入黎做左d乜鳩

唔炒愛狗唔會再有波贏

比李城控住個波玩

吓 個兩個中場失位 中間任人撚喎

戰術問題啦 又係唔肯打純防中

想愛狗走同想自己隊波輸波兩回事喎
講緊想自己隊波輸

老豆搵仔

愛狗搏佢世界波救自己老母

沙卡會唔會偷笑

輸波竟然冇乜感覺 淨係想知愛狗幾時走
帶撚埋佢d子弟兵走
阿狗先真係有救

以前爺爺教波輸會好唔開心 依家wfc

屌你老味前場做唔到有效攻勢，
拿卡波都控唔定，
後場5個冇個打得好，
唔係話中場唔差，而係根本10個都閪

same

屌你阿狗塞晒d人係禁區都比人攻得入，人地李城就4打3輕鬆守

吊鹽水不如算啦再拖兩個前鋒一季走哂

唔失分又點炒愛狗啊
冇人會想炒個識贏波嘅領隊

Edu 唔知咩心情

最衰拿卡條仆街 上半場咁都唔入

美國佬個仔仲唔撚炒人上季咁撚樣冇4同r霸就開刀啦屌 換做車狗一早炒左

我fpl 3 隻李城好高分

以前爺爺起碼識攻 現家攻又唔掂 守又唔掂
愛狗仲話咩進攻足球 5:4
結果落到場係0:9

其實人腳可能都唔係大家想像中好
條中場廢撚到

可能反愛

中場係西到震

我嘅意思係成日覺得幾慘死全家咁
其實 big six 好多隊都唔掂
如果今場贏頭四仲有機會架
想自己隊波輸睇嚟把撚
撐過第二隊啦

愛狗都放棄左

呢隊阿仙奴好似波都控唔撚掂咁

依家仲有冇人質疑要焦土

我地想隊閪波事個出發點咪就係想高狗炒鳩愛狗囉

都冇人打到純防中

睇左十幾廿年阿狗，如果想攬炒黎炒領隊就叫假阿
隨便叫我唔care比人叫假阿
反正咁多年黎有咩未試過

真係好撚神奇 防守默契就係大家一齊睇波

拿卡傷完未搵返態

有，鍠贏歐聯冠軍照炒

爺爺廢極都識入波 有傳控
而家面對面都交失 淨係識俾比比鳥落底傳中
踢緊乜鳩

終於要炒愛狗

Form問題啦

Vardee頭先lur地偷望個下好似布斯基斯

都唔會廢到差前四9分掛

李城D人幾多錢,阿狗班人又幾多錢

班FANS真係

但其實輸波買人 輸波炒人
講左十幾年只係發生過一次

留意到俾外國阿迷嫌廢嘅evans同rodgers而家風生水起

細爆係唔夠級數

都唔使拗
你睇對面麥迪臣

就知細爆做到既野太少
而家搵佢做重心係可悲

有form踢得差 我諗大家唔會屌愛狗

得罪講句細爆係完全唔識比波

係啊，其他隊唔掂係咪代表我地要繼續忍愛狗啊

With Wenger we were out of the title race by Christmas

With Emery we are out of the TOP 4 race early November

#progress

第一件事改左後場猜猜猜先啦
屌今場啲短龍門球冇一次係得既
一係比人逼搶甩波一係就後場做唔到個波上去
都唔知咁撚鐘意開短龍門球做乜鳩

阿狗都唔輕用純防中由阿迪達開始咪得99lin一個，用左一排又棄返

輸緊兩球仲係後面猜

上季我都係咁同自己講，22場嗰期仲打晒j添，俾晒假希望自己喇，結果？

慶祝比人大炒囉
好似如果有手足死會另到香港抗爭好啲係咪要支持有手足死呀
on 9

睇定下手邊個教啦

唔係愛狗咁撚重用佢 佢有撚得踢咩

愛狗唔肯打迫搶 任人控
任你控 我哋都攻得入啦

唔輸波愛狗點走呀
係咪要留到季尾歐霸輸無前四先送走佢？
到時再換個新教練咁之前個兩年咪白過

又入唔到波又守得差 踢落又無模式 真係好似中游球隊
艾美利 炒吧啦 已經唔係教到好唔好問題 係踢落成隊波無隊形 無聊到嘔

希望高安基個仔真係求變

係見唔到有進步嘅希望

換個好教練半季追9分唔係問題
而家仲比愛狗拖落去睇怕歐霸都無得打

撚鳩leno 練到leno 變世一

被攻足球
新dna

助攻奧巴絕殺嗰次點睇
根本就係成隊無form 唔係一個球員問題

如果真係贏到唔使炒咁咪大家開心囉
冇頭四佢點都冇得留架啦

距離愛sir下課還有5分鐘

愛狗廢撚到 逼搶唔識破 又唔識逼搶
猜又唔識 守又唔識 連泊大巴都唔識
到底教緊乜

愛狗比人炒先定香港人會真三罷先

都唔會係搵個19歲𡃁仔屌啦 佢有犯大錯咩

我唔會怪細爆
佢都盡晒力係徥咁多

希望真係炒愛狗

其實炒愛狗都係我地一廂情願
高層都無出聲
我地下場又係繼續要睇愛狗

再唔炒真係連追前四既機會都冇

呢到d賤種上年仲嫌人廢

阿狗高層孤鳩寒 唔會炒

終於睇到阿記炒人

上年季尾多lead得多 咪又係嘔翻出黎
依家炒就仲有機前四

射球波黎睇下..上到前場未

人腳其實唔差 係唔夠利鏝 同車熱曼其實差唔多
教練廢就廢啦屌

仲諗前4 比愛狗踢到歐聯都係一腳走啦

2季英超惟一助功？唔記得仲有冇入波or助功

垃圾阿狗

失控啦

場場都比人射廿腳 on99

之前炒得爺爺都係想求變
不如快手炒埋愛狗啦
今年仲有時間追top 4

下
唔可以反愛狗但係想隊波贏架
慶祝對面入波
你條撚樣傻撚咗呀

場波唯一開心嘅係比比鳥仲跑得咁快

踢十幾踢先得個一球有撚用咩
佢係太green係事實

太過鍾意針對性部署，所以解釋到點解佢只係一個盃賽專家

失第2球之後攻都無攻過 仲係後面猜
班球員係咪任務完成HEA到完場

奧燒竟然踢足奇蹟

睇下你由咩角度睇啦，
我都講過，如果有日我死左，香港獨立到，
死又有咩好驚

細爆好撚廢

盃賽專家歐霸俾人炒呀

人地車狗隻pulisic都開始發力 我地隻pepe仲柒下柒下咁

話你on9怕又怕你嬲
睇哂成個post就知你先係假阿啦柒頭，你同啲死阻膠一撚樣呀

愛狗out daddy in

係

等睇唔炒愛狗留到季尾

深夜西波

場場比人廿射 一啲改變辦法都無

GOOGLE隊都打唔嬴

場波肉酸到

比人玩足90分鐘

專條撚咩 黎到一個盃都冇

希望聽朝訓醒可以見到愛狗比人炒

6c仔係錫身D

仲諗住拎到1分

唔係話愛狗係場邊指指點點好好j架咩 雲加唔識指嘛 愛狗指咁耐指撚左d咩出黎啊？ 垃撚圾

ching 英文咁好

人地用青訓都屌打

Daddy Wenger

又係喎
傷完都keep到

完！！ 無比人9:0 大家都要收貨

見撚到個細爆就火滾

拖比人雪到截剷波都冇埋

我屌你隻西，贏波佢點會躝啊，
你玩鳩我咩

今季買愛狗對家輕鬆上車

上年愛狗食緊爺爺啲遺產先冇咁柒咋
季初奧燒有態
沙拖燒中場加比狗mk 右路
仲有黑b後備plan b
打左堆連勝
跟住去到季中隊波開始攰
藍斯企出嚟撐起隊波（打熱狗果場 打車果場）
跟住藍開始斷斷續續咁傷
禾b同坦狗輪姦人地左路幫愛狗攞分
後面黑b比狗賀定藍傷
愛狗條柒頭係咁輸仲要出贊c fu 大細爆打英超（好記得）
借D so番嚟唔知jm9
唉
跟住今季唔續藍 賣走禾b 雪燒雪拖
簽埋堆水貨pepe
Saka wilock果堆一場好就係咁出
堅嬲

同車熱曼所以咪高過熱曼低過熱囉
根本買果啲人都唔啱踢

技術性擊倒

一個打多仔一個打法甲
質素講真高下立見

邊度有1分？

講真唔出細爆都唔知出邊個好
上季沙卡仲有幾腳好波個陣咪得囉
今季沙卡都收埋皮就唔知出邊個做細爆個位
成個中場後防線根本垃圾黎

交50球得1球 搵個u18落去交都得啦

細爆四圍衝 衝到d隊友好撚亂

其實隊波都冇哂火
可能有心推走埋愛狗

細爆跟本廢撚到仆街

防中位55波變37波 龜速防守
推波推甩腳就跌 投訴
比波更加唔洗講 向前傳九成踼比對手

針對左啲咩 每一場都係中門大開任人射
進攻完全冇form

都冇老鬼帶，我地又唔係中遊可以All in哂所有波比佢吸經

同正苦一樣

啲後衛勁左 無咁易鳩扭
但隊波又無戰術走位 比佢跟黎跑反擊/單刀
點上力

帶撚到個波死哂隊友都唔知點走位

唔好賴人腳
渣土教Evans都踢到咁勁

緊係要踢足 轉頭愛狗就會話比佢燒踢足都輸 所以唔係我問題

on9 坐喺屋企慶祝對家入波就係勇武？

躝啦愛狗屌你老母

之前話打三中堅好啲啲撚屌去晒邊

你會聽到 阿仙奴高層對愛帥表示高度信任 相信能帶球隊走出困境 就好似香港咁

愛狗可唔可以即炒 俾龍格堡上黎帶都應該好過佢

呢個真 中場真係冇得揀 c8又傷

等睇愛狗press con鳩up

守廢都算啦 阿迷一定無問題 不嬲唔識守
問題係攻都唔識攻 快撚D躝啦

冇辦法
呢場局出佢
沙卡雪 施巴傷
唔通出韋洛克咩

車呢？人地青訓都踢得好過你

美國佬模式都係為賺錢多過名譽

我地後防場場俾人針對

Sacking Unai Emery will cost Arsenal £6 million.

Missing out on the Champions League will cost Arsenal £40 million.

Over to you @Arsenal

一開twitter碌極都係假阿...

針對住雷欺同Papa

6c

類比不當喎俾人大炒一場半場同死個手足有得相提並論？

踢兩三場踢得屎又屌到地底泥
咁廢賣佢過李城囉

再入唔到歐聯有排蝕

Exac7ly

我唔會怪佢
所以一直問題都係中場
大家唔覺得中場冇乜人用架咩

要用到青訓新仔打正選

愛狗廢還愛狗廢，雲加一樣都係outdated, 唔係既話邊洗冇豪門請

人地真係好波
渣士

到咗呢個時候重賴咩個別人廢...明明就愛狗問題大於一切,教咗咁耐一啲Form都睇唔到

九唔搭八
隊波又唔係人命

廢到

關乜撚野事啊，咪撚借啲意人身攻擊啦，講緊愛狗

其實細爆今年都進步左好多啦

係爺爺拒絕豪門

其實今場唔係冇攻勢
laca 敗走哂

睇阿記當笑話睇就ok

雲加就話大權係手炒唔到姐
愛狗有咩值得佢地留戀

愛狗躝未，點撚樣教防守，鳩踢咁

平心而論
唔係打3中堅真係比人9比0
3中堅釋放左雷sir
但一對中場中0保護力0位置感
踢得仲柒過xhaka嗰陣
第一球輸全條後防眼神防守
輸呢1k輸得抵

大把頭四都照走啦
車仔咪又係咁
雲加兩年冇頭四之後愛狗有兩年
真係返唔到轉頭

應該會套現羊或者拿卡其中一個吊命

其實而家呢個timing換真係最好，新領隊有一個window小執隊波，又有半季磨合期，下季就可以用最佳姿態開季

一係推雷斯打防中位算鳩數啦
加埋拖仔雙掃蕩都好過中場都去唔到

近排雲加打曬開口牌想教波

叫佢返嚟同龍格堡齊齊教，然後俾龍格堡擔正好過

比比都人放棄 做教練咁貴買翻黎係咪有責任tune好個球員/俾指示佢發揮

Auba係咁甩冇人屌

仲有laca

教撚到d人廢鳩晒 撚走藍賣埋養和比 連續柒幾獲冇4 仲有冇得再差d?

佢賽前都戴晒頭盔話踢出風格先最緊要

愛狗11月內被炒/自己躝
我即買晒全隊波衫

老野走個陣咪又係俾人攻到仆街
對強隊俾人焗到後場1212

你以為愛狗足球最重要係兩閘，
但原來最重要係藍斯
無左佢一個似樣少少嘅中場都冇

收皮啦阻膠大愛撚
要炒愛狗 = 慶祝對家贏波???
非黑即白咁同藍絲有物撚分別?

兩個skillset真係好極端

雲加見到阿狗咁樣沉淪法，所以於心不忍

ar po回復生氣

冇佢係前面踢天才波護緊級喇

希望聽朝起身見到新廠長

有冇人影到愛狗就來俾人炒個閪樣

我寧願比名叔教算

屌你都唔知踢乜

u係日本睇緊？

希望炒愛狗 龍格堡頂上做看守領隊 可能仲>愛狗

咪撚再屌球員 根本唔關球員事 揸住呢手牌根本無可能踢到咁 根本套戰術就九流 兩邊上波傳中 是鳩但搵個中下遊教練都得啦

愛狗而家死狗咁款嗌都唔嗌下之前唔係好熱血架咩

睇自己隊波俾人大炒反而開心嘅
一係心理變態
一係假球迷
就算 arsenalfantv 果班借阿狗賺錢嘅仆街到唔會想自己隊波輸

冇Auba
我阿仲柒過熱狗

老老柒柒
成隊阿仙奴得奧燒美羊叫一線尾二線頭
其餘都三線料
時裝達人雷sir leno可能好少少但其他全部廢

根本係愛狗指示問題 有乜理由中間兩隻中場係咁標波 一標就中間就空晒
咁樣點踢 佢地又唔係跟人 純粹標波
佢地一時又會移埋邊路OVERLOAD一齊守 一時又會去埋中堅位塞d half space
但禁區頂位就會無人 一傳返出去就空晒 第二球就係咁樣失

買定啦

爺爺回家吧

其實依家都冇風話要炒佢

Ian Wright: "For me it’s one of those where #Arsenal, the management side of it, they should be at least starting to feel people out. When we looked at the stats from Wenger to Emery there, it’s not improved at all, it’s actually regressed if we’re going to be totally honest"

所以咪話而家踢佢走半季追返9分囉，
唔炒佢就鳩流流，炒佢未必一定得，
但唔炒佢一定唔得

炒領隊唔需要內戰，上季叫俾機會佢都支持先，今季咁早確定冇歐聯資格一定要炒

所以唔會怪佢
但係未夠班就係未夠

格硬搵佢踢重心中場
咪得出咁既效果

無佢9月carry成隊 而家應該係降班區

細爆位置感真係好鬼死差 成日企位都錯撚哂

Laca上半場應該要入波
美羊下半場應該把握雷欺長傳

佢打邊路冇場得
愛狗最鐘意佢打邊路
除非拿卡傷

屌風格係比人二十連發？波又控唔到攻又唔入肉守又眼神防守，風格去左邊

係有進步 但想請問一下佢有邊一點值得長期正選？因為中場一定要出佢而犧牲其他人同雪佢哋？

見有手足講 你真係律師..?

咁撚易走咩
阿狗班垃圾高層都唔撚care隊波踢成點

人地隊隊都知你從後做波無能力 隊隊都迫9你 閪撚左咁多場都仲堅持呢個打法 愛狗真係低9能

撚有咩新領隊咩 看守領隊：雲加/堡蛇
完季又求9期搵辣殺

外國都成堆假阿 點解要哂6m?
愛sir:有險可守（無壓力）

唔留藍斯已經唔撚洗睇
全隊中場佢最撚勁都可以free

根本就未夠班
愛狗夾硬長用

話我係左膠
我手足係勇武派大佬添呀
雖然真人又 on9 又mk

佢上年食雲加d遺產咋
今年買乜鬼比比水撚到仆街

真，搵是但一個教，對google隊都唔會踢成咁

幾有阿仙奴風格喎 防守方面

都知道係時候執包袱，國際檔期搵摩連奴盡快上任，提高士氣都好

冇俾錢你買人咩 自己買左乜7番黎呀 死愛狗自己撚走埋藍

拿卡柒1場半場比你講到三線

乜撚野邏輯
想贏同贏唔贏到係另一回事
-6贏吊住愛狗條命 你點反佢都會留係到
依家就係想贏波先希望快d炒愛狗 我敢肯定愛狗係到一定冇前四 場場好似以前打拜仁咁俾人壓住咁打甚至更差 知唔知醜

佢都唔撚係打防中

最緊要係 踢走哂d功臣 自己又冇form 又袋咁高人工

一億鋒線不嬲敗家
正常發揮黎

起碼主場打廢隊食硬
老野最尾個季主場都係只係輸比鏝同果季攞第2嘅獌

仲衰撚過狂歡三寶個陣

作為防中唔合格啦 佢定位太模糊 攻守都一般

T11 上年都幾精彩，今年好似入唔到局

而家國際賽期係啱換人
之前 gunnerblog 話聽到可能贏波都會換
好多球隊都係等國際賽換人多啲時間準備

無人垃圾得過愛狗
已經露晒底無料扮四條
分分鐘升班馬領隊都仲有戰術補部署過隻愛狗

daddy
屌帥

又*

比愛狗咁雪 無撚曬啦

而家睇返狂歡三寶勁撚到

有無諗過係愛狗指示問題
有乜理由佢可以係咁標波 跟住中間空撚晒

你見到禁區頂成日真空就知個中場個位置感有幾差

佢地care錢 再冇歐聯踢就有排蝕

似早期藍斯
希望成到才

快撚啲啦，叫龍堡教都好啦，唔想睇愛狗

中場係要一個標一個補
細爆同拖兩個都係標
正常係其中一個搭夏卡
但夏卡又衰在防守真係好大漏洞

我唔太怪今場呢對防中
係愛狗冇好好咁分好佢地既工

對閘都好無奈，拎到波根本前場冇人俾到
本身奧燒work rate低冇可能下下又上又落
對前鋒拎住個波過人既能力都低
搞到呢個5212陣錯晒

有眼睇 場場比人狂射20球 自己可以成場都入唔到人地禁區
咁叫做踢出風格 佢繼續教 睇唔出有咩改進希望
佢而家每一場都仲變緊陣變緊人 根本唔知自己隊人點用

都冇左好多年啦依家排第5仲有歐霸踢 對比上季冇蝕

佢好多野要由頭練過
企位
傳波
用波

但食飯仲成日要AA，孤寒到

今場一定要出佢架啦
唔通出韋洛克/尼爾斯咩

摩佬教住先

邊方面似 大家都係無限氣?

咁係愛狗問題

求下打返4231好過 依家冇料打3中堅
係咪都放題不如做好左中場先啦屌

daddy
屌帥
盧蛇

是但一個都好呀

有分別咩 咪又係俾人任射

下年走拿羊蝕入肉仲要找pepe數

年青球員係要指令 唔撚係個個都天才波到

雲加

冇話唔炒
我講緊自己想輸波
你講緊炒左佢 vs 無歐聯
兩樣完全唔同嘅嘢

搵我老母教都好撚過啦

打夠10個中堅

搵翻爺爺都制啦

大家記唔記得有段時間瘋狂傳阿狗會簽Soyuncu，最後唔知咩原因冇簽到
而家。。。

達蛇好過

去打小島秀夫好過，
冇氣講

全場1個中龍射門

第幾場?

走埋羊直程無人識入波

我由佢加盟第一日已經唔覺佢勁
係勤力同射術好少少
踢左第3季先仲係入得20幾球
仲要有幾球係12碼
真心邊忽一線
入球效率仲低過vardy Ings

公廁任人射

簽到都只會係第二個papa
人地用evens都零封你

所以上季藍斯堅勁,比佢狂雪但出親都有貨賣...

上季季前囉

順豐

同意，中場無哂傳送前面幾大個頭都無用，後面3中堅都守唔住啦快攻

痴線，一早加到50皮啦

啱 教練垃圾害死晒啲球員

星雲居勁到

今次輸波又雪邊個

藍斯真阿 出盡200%奶力
Respect

仲衰過8:2個期我已經完全見唔到香港同阿狗嘅將來

真阿 高層彈弓手

唔關陣事
愛狗唔識教波

你哋咁樣訴諸權威咩玩法...

Evans其實曼城阿仙奴，睇返佢呢幾季表現，係有原因

上年佢都坐咗一季咁滯
出得 6 場
一出嚟咁勁

打咩陣都無用
4231個2
5212 中場個2
繼續係樣踢既話 唔會嬴到波 打4後同5後係無分別
佢地兩個都標波唔守 場場俾人射20球
佢地又唔係組織力強或者比波勁或者有創造力
你睇下佢地今場有幾多球自己斷攬啦

我理得你出邊係手足定咩呀
講緊阿狗呀，一個阿狗想愛狗比人炒可能係果個人有問題
全球咁多阿狗想愛狗比人炒，會係咩問題?

我地真係阿狗想輸波咩?講幾句真係會輸?
係改變到既我一早叫佢贏啦
事實就係愛狗搞到輸波我地先話好呀可以炒佢
你咁都要割我地做假阿咁我無野好講

利申係手足既話不割

指令一定有俾
問題係個執行能力
你見佢成日甩撚晒個位

第一球竟然跟埋拖落底圍人令禁區冇人mark
依d問題一定係佢個人既判斷

真 根本唔值得因為出咗細爆佔左一個位而犧牲T11要雪佢 愛狗要躝啦

起馬迪亞比 桑治都勁過
神丹就同而家細爆差唔多

啱呀

今季已經場場4231 今濟啦
根本進攻無第二套 齋係邊開始打
防守仲衰 放題 任人控住攻

4231死仲快

林奠=愛狗
共=高

1112 果季d 攻力勁過宜家幾倍

屌貼番淺川梨奈j下好過

完全無阿狗identity

不如叫返拖仔專心係後面掃波好過啦 有排佢做掃波位比沙卡上去打咪幾好

睇住牛奶 禾b 藍 呢堆阿狗DNA係2年內走晒

龍門球後場無能力搓上去
中場又無人落去接應令到同後面斷層
而且中場就算有波到都因為傳球能力有限而交唔到上去前面
變左前鋒落黎攞波又唔係唔落黎攞又唔係甚至要幫手跑回防
更大問題係前場無制空力，連PLAN B都無
對面只需要記住你傳球路線就得
之前施巴起度都仲可以帶到上去 依家就係斷施巴個位
戰術上進攻單調到剩係識放落兩邊底傳地波入去
防守上因為多次比人成功偷波打到仆街

結論:場場都無戰術，下下都係球員落場自己執生咁

食哂爺爺啲老本咪收皮囉

我都覺得要換愛狗呀
但係外國 local 班 fans 真係唔會喺度慶祝自己自己隊波俾人入波喎
兩樣嘢嚟架喎

就係打到眼訓先睇阿狗

橫掂點都守唔住不如鬥屌

藍斯本身係想當新法比咁養，係斷左腳之後先變box to box

咁細爆有直傳既
唔係橫傳

賣番去法乙la 同愛蛇同上同落

季初幾場你唔跳出黎？
上季你又唔出黎講？
三線
發現輸親波大家都鐘意貶低球員
有幾廢講到幾廢

神丹仲有遠射J下
同埋神丹d位置感好過細爆
雖然都係柒

其實真係要擺個沙卡類既球員係到
其實沙卡都真係anytime都係細爆/其他中場
附近現位 （你話佢懶又好 唔識走上去又好）
佢永遠都係所有球員既passing option 之一咁濟
但之後拎住個波點柒 點比人逼甩就後話

魔佬下場幫手搵修頓祭旗

Look at where Leicester were under Puel. Football was dire, fans and players wanted him out. The club made the change and look what’s happened. Obviously you have to get the next hire right, but a change can transform a club.

Raul, Edu, just end this now. It needs to be done.

事實係而家嘅阿狗要急住番前4拎錢
無時間比細爆慢慢吸經

岩呀 正宗攻又唔掂守又唔掂

同埋下下兩邊鳩斬有撚用咩 前面又唔係頂得
所以愛狗快啲走啦求下你

其實呢度有好多支持輸波炒愛狗嘅手足（包括我），上季都話俾時間愛狗，結果愛狗辜負咗我哋嘅期望
咁我哋而家希望攬炒都唔係太過份姐

果陣雲加想簽佢呢度仲狂屌
其實係啱

邊撚到有慶祝啊，苦笑自嘲啊屌你隻西

On9?
上季愛狗靠比狗 藍 奧燒同禾b呢堆遺產先冇咁柒咋

我個個劇情都睇，玩得好慢

律師諗法係特別d

靠個中鋒 已經夠用 歐洲賽季季都中

成撚日人身攻擊人哋職業

球員邊忽差
根本係戰術問題 你俾尼馬 包皮俾愛狗教都輸

贏到呢場咁又點？下場就唔會出閪陣？
隊波踢成點有眼你睇
成個中場中空亂哂籠 無分工
愛狗教左年半都未有套完整既form
咁係邊個問題？係愛狗
咁愛狗仲留係兵工廠係咪好事？唔係
咁如果唔係即係佢要躝啦，咁有咩方法啊？
咪就係不停輸波逼高層換教練
如果keep住比佢教到季尾 keep住海鮮波既質素
咁對兵工廠係咪好事？

成個中後場無一個人信得過
中場一被人打穿就被人強姦

其實拿卡唔係唔勁
只係唔知點解阿狗班人
可以一場好FIT 之後好快又頭DUPDUP
可能真係咁多年都冇一個TEAM LEADER

可唔可以請屌帥

岩呀 依家既阿迷只求攬炒 趕走愛狗

Arsenal’s next six fixtures:

Southampton H
Eintracht Frankfurt H
Norwich A
Brighton H
West Ham A
Standard Liege A

全勝可救愛sir 一命

岩岩過黎果時係有d法比feel

唔要！摩狗
摩狗完全唔岩阿狗風格
咪玩啦

之後下一季又有卡叔加盟

一陣即炒好冇 求下你地班美國佬

李城可以玩到以前既wengerball

爺爺臨走前一至兩季試過啦 半場已經死得仲快
講真英超呢幾年風格 全民迫搶 除左鏝城

一完場 立場 高登都開番LIVE

佢咁都睇唔出

Arsenal have won 87 points in their 50 Premier League games under Unai Emery (W25 D12 L13) - one fewer than they managed in their final 50 under Arsène Wenger (W27 D7 L16). [@OptaJoe] #afc

上場和波之後DT有講
叫愛狗躝都係online講, 得AFTV同埋twitter
球場入面係仲未有emery out 叫大家唔好咁樂觀

Arsenal didn't manage A SINGLE SHOT after the 53rd minute.

全英超都知,中前完全無制空力,所以只可開短兩邊搓上去;大腳開係送個波比人...

你我唔知啦
輸波已經嬲仲要見到成班仆街未俾人入波已經狂話快啲輸
之後冷嘲熱諷
更加嬲

咁老實講，果時d中下游同依家d中下游差得遠

修仔 西咸 白禮頓又係剋死愛狗

渣士
好記得一堆人笑柒渣士廢叫佢唔好嚟阿
（果陣CD-ROM)

希望都係愛蛇最後50場，成個暑假都學唔好英文都算，仲搞到隊波學界都不如

普度卡叔基佬特

狀態一peak就傷 復出又要幾場搵態 無限loop

大家都係阿迷

安歷基

支持

根本做唔到波上去 成十分鐘先係前場掂下波係人都冇態啦 又要跑返去守波

我知...上年仲有啲彈彈波嘛 你睇下今年有幾多球真係組織入嘅波

細爆身位廢，傳波廢，防守廢，0創造力，射波廢…

除左識橫傳、全場鳩跑，究竟有乜撚野用？

我驚呢個賽程佢都攪到LDDDDD

有一樣野摩狗係可取 佢教完 隊波防守會好左

咁樂觀？作客西咸輸撚硬

Draw撚到法蘭克福咩

就算係live住我地都成日百屌先成到材
不過好多時都唔成材

暴年已經打破左個定律

帶隊咁既利都差d奪冠就知有料啦，係痢迷on9先叫佢躝

仲比佢教到呢賽程就炒撚埋伊度佢啦

幾隊要護級一定博老命

Wenger at his worst >>> Love dog at his best

邊撚個都好 我要改變
愛狗上任幾場大家都興奮 結果一鳩樣

咪撚Jer啦，我咪解釋緊囉屌你隻閪

so9果季神

旺角班手足究竟係咪唔洗訓

鏝鋮已經練到一場轉幾個戰術攻你

將可能成為不可能嘅男人唯我愛蛇

依家冇一場波有信心贏啦屌
爺爺個陣對中游仲有啲信心
依家我驚下場對修仔都輸波啊屌

渣士呢隊垃圾後防都攞到第二其實好勁

Arsenal core values都無埋

人地幾多歲
我地仲有咩中場用

阿狗風格都係踢天材波，最重要有一個經驗豐富教頭（仲要操流利英語）提升返球隊士氣

希望訓醒會見到好消息

睇緊波

D後防好撚垃圾
如果果季有vvd 呢種級數
一早贏左

ff too much

笑緊愛狗

訓算

多件馬貼都夠

望下啲對手 好似好廢
再望下阿狗 我唔知贏到邊場

最撚on9借走左mk

依家既差距係早幾季拜阿對等李阿 你自己退步先係根

今日做咩咁勇武
jer 6c

垃圾

佢辭職吧啦，都冇面繼續留隊啦

Mk名大於實啦

羅東果啲仆街真心架

佢話我假阿

放棄所有盃賽先

你係 開親topic都燈

mk長期廢到仆街
上季全季夾埋得5場好波
賣禾比先on9

我都唔想

終於有人識波

但都好過用咩willock saka囉我覺得

都係我地狗竇個mk實而不華

聽日去佐敦幫我拎帽

羅東好難捉摸

係 佢低調但受萬人景仰

義和B

Wilfred Ndidi's game by numbers vs. Arsenal:

100% take-ons
90% pass accuracy
54 touches
7 tackles
5 recoveries
3 interceptions
3 aerials won
3 take-ons
2 clearances
2 shots
1 woodwork hit

He was everywhere. 🦸‍♂️

係阿狗中場稱帝

快手轉支持車狗之後狂開 po

真 禾比鳩極都好過依家個d 後備

真

羅演：

呢件不嬲勁
防守方面數據年年勁過簡迪
但唔顯眼

咪開

已經去到唔想睇好憎班仆街

Saka其實頭幾場唔差
Willock開季都記得有讚
依家跟住成隊開始柒化

佢人工好似都高
借走冇咩意見

條仆街追擊手足仲落力過老豆搵仔

禾比上年同坦狗輪姦人地左路

saka踢r霸幾好

任務完成啦 輸波趕走愛狗
愛狗下半場都已經企係度 唔見佢嗌人走位或者點啦 更衣室係咪已經不滿佢

當年粒粒星放隻法比 就可以成材
依家

Arsenal players must be wondering what more they need to do to get Unai Emery sacked.

有冇睇週中果場？邊忽好

淨係前場SSS都夠做啦

入2球就神化=一開始嘅2禾b
希望佢好似禾b咁操下對抗性
佢宜家一掂就散
點踢英超..

因為右路係mk
最主要係得禾比一隻左翼
賣完冇人用

後防果堆仲廢過我阿後防

唔使驚 對修狗輸硬
爺爺年代已經係剋星

週中唔計

玩撚到班球員都唔妥其實真係炒得 教練既權威都冇埋仲教乜春

啱啱出嚟幾勁啦
open goal 多過 pepe
18 歲咋

愛狗躝未
叫爺爺回巢算啦

Good ebening. The season Leicester won the Premier League, Arsene Wenger’s Arsenal still beat them home and away! The best Unai Emery will achieve at Arsenal is a good Europa Cup run. He can not operate beyond his in-built capacity.

李城癲峯果季
爺爺都雙殺李城

上場完場後dt有講
球場入面係未有emery out
只係網上d人係度講
同雲加後期唔同, 而家呢刻唔知係咪真係會炒

查理柯士甸

張伯斯又比人輪姦多次，之後又要外借

但冇英超

黑b
絕殺果陣喊左出嚟

玩fut想要張arsenal if唔知要等幾耐

走左
不過仲有Danny ings

廢唔廢同幾多歲有乜關係？

平心而論，佢而家既作用同當年神丹有乜分別？

而家下下d波都要經一經佢，佢咪又係彈返俾轉頭／橫傳。防守又係冇撚作用。

佢擔正咁耐，隊波中場就閪足咁耐。

3S核心咪得咬人 冇佢就廢哂
愛狗夠揸住拿羊...

唔出奇啦 臭燒笑到出晒面
後尾輸緊2球 8x分鐘仲係後面猜

由要出返燒開始佢已經輸左啦燒唔係同d隊友關係差既山狗

Arsenal fans who died before Arsene Wenger left Arsenal are the luckiest #EmeryOut #LEIARS

其實我季一早已經知
愛狗熱身賽全部都出後生仔
看似好勁咁就打曬飛機
去到之後打丁打到走火入魔
連聯賽都比曬啲後生仔打正選
上季可以選擇嘅plan b球員
放走嘅放走 借走嘅借走
搞到而家想變都冇得變
愛狗由季初已經行錯左第一步
夾硬谷啲後生仔上一隊

更衣室其實之前好撐愛狗
係之前愛狗冇出嚟撐 xhaka 先開始反
愛狗冇埋更衣室係雪 xhaka 開始

咬人>>>>>>>拿+羊

Xhaka先係反愛黨主席

臭燒根本知自己長命過愛狗

一句fuck off成功反愛

xhaka 應該可以一個逼走晒雲加同愛狗

係大ching 唔勁
丁力果陣得18/19碎
果陣連宜家一半都冇

比愛狗拎黎做青訓晉升樣本 好似雲加拎2B上黎一樣

內應嚟

究竟xhaka有咩個人魅力

冇其他人用
又冇人帶 咁有咩計
你估個個法比？

靚仔

似牙朗

令仔 似牙朗

所以話佢漏洞太大
但球員類型黎講係必須
你下下兩個標，十次甩兩次都夠死
中間空晒射又得，分邊再出返中間已經扯空晒條防線

李城入嗰兩球唔係冇原因
就係打穿你對防中之後分邊再出返禁區頂
你對防中邊返得切補位

其實佢係隊長格
不過實力唔夠

佢反阿

但愛狗熱身賽都碌柒咁

夜了 希望訓醒有好消息

同你一撚樣淨係靠樣搵食

打昂熱果場我已經估到呢季一定仆街
打google隊過唔到半場

屌你老母夾好哂？

屌你其實真係要個迪達子果類球員

睇細爆既態度都知啦
早一兩個月輸緊 佢上晒力咁 又叫人走多兩步 幾熱血呀
今場輸兩球 個個都放棄mode 80分鐘打後猜波等完場咁

自從雲狗之後嘅隊長都唔太有代表性

Adams on Emery: "Today, he got them organised. There's one thing getting back, getting defensive, getting your shape, but then you've got to go & press. Arsenal didn't do that today. You've got to go & make contact with the players. They just sat back, sat back." #afc

所以我咪窮囉

燒仲可以用
係要執返隻左翼同防中
條防線其實你俾個正常教練用都唔會咁
雷斯同柏柏唔係一線，但都夠你入前四用

唉你老母

熄自動撈圖啦

全部大後備
華文員
迪達仔最尾果季大後備
大梅又係一季出幾場
K6多傷

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

大家都覺得渣卡令仔
係某會然堅持佢樣衰姐

所以根本唔應該賣藍

誰

“Sacked in the morning”

The Leicester fans started the chant, but when some Arsenal fans join in, you know we’re in trouble. 😔

#Emery

現場阿迷同李城一齊sacked in the morning

你唔j leno？

用手機

窮得只有錢

同你一樣迷禾個條傻鳩

阿狗d 隊長一係出事/傷一係下季俾人賣走
希望阿羊唔會

由青訓升上黎真係冇乜邊幾個勁
我夠膽講 巴丁一個都可以收曬班青訓皮

上左咁耐連登都唔熄自動load圖

冇話leno唔令仔
why not both

副隊is最勁，一坐正就一係傷一係廢

人地evans soyuncu都用到最少失球啦

英人+黑鬼+阿狗青訓全部垃圾
0對抗性

其實唔怕俾人見到都要熄啦
成日有人貼Catgirl伏人

卡叔以前都補好多位，藍斯都係
係意識問題
知道身邊隊友標左出去，就會有空位
同埋中間截好多波係一早睇定人地條線，見力水唔岩先標去截條線

拖或細爆唔係做唔到，而係要人教
兩個都學到，夾得好就冇問題
但短期要佢地防守意識突然提升係好難

熜左，但以為狗竇d圖係阿狗d相，一禁黎睇就中伏

雖然好想我藍back home
但佢咁既實力留係到係浪費時間
佢宜家重正值全盛期 走係應該

In the last 19 Premier League games Arsenal have taken 24 points from a possible 57 available.

Over a full season that rate would see us earn 48 points. We'll easily stay up at this rate.

數據顯示愛狗繼續教
應該可以過40分護級

依家大部分人都明教練問題 以前雲加走果年可以話人腳差 依家無得賴

不過佢係祖都唔係正選

拖我以為佢係有意識果類 唔知點解今季上哂腦咁

屌

藍斯最後果季就係
之前咪又係狂衝上去標

一係打cm 一係雪 你叫佢有意識

saka willock nelson matland-niles 得啖笑

愛狗指示

最心up係見到拖仔俾愛狗搞到四不像 進退失據

一定係早知佢會搶c朗既入球所以唔比正選佢
你話佢仲係度會幾好

係，上季大家先講話如果藍斯季季都踢到咁，一早就續左佢約

唔好再講

尼爾斯真係最大垃圾
打翼又唔夠勁
打閘又唔識防守

Same as g29 o10

同車仔青訓比真係差9皮

個個俾愛狗調教完都唔知踢乜鳩

Arsenal Football Cluh are physically draining me to the extent that I’m genuinely looking forward to the international break.

佢 serie A 都係依家咁踢啦
咁短唔會做 sit deep 一定要標

G29係不嬲都廢 其他兩個唔係

認會員名 呢期山乜 拖乜 d乜都係高危人物

黑鳩迪亞都唔會勁得去變
薄過張紙
連rowe今季都廢埋

講真呢幾年嘅青訓有邊個真係上得大場面 咪勉強得禾b 比比鳥囉

俾個解脫我哋
多謝FIFA

話說之前熱身賽果隻白人中場去左邊

呢隊波，睇到好撚冇癮

雲加上唔到前4嗰陣big6都勁，
係輸晒big6波但對中下游都有信心，偶爾輸俾修頓
上季車曼都跌
熱刺臨尾大脫腳
條友都上唔返前四
今季仲撚柒

之前四子食飯 mk 先話係 ramsey 9 上搞到 xhaka exposed 同埋防守咁差
我仲同佢互屌

burton?

Rowe傷完就冇左影

比比鳥唔勉強啦屌但比比鳥又咪係疤踢到10幾歲比阿狗執過黎養，個根基係疤狗度打落

比比鳥一半青訓啦
禾b係足球世家
冇咩邊個純阿青訓係真係賣到錢/成到才

With just 17 points and a -1 goal difference, this is the worst start to a top-flight season that Arsenal have experienced since 1982/83 🥴📊
#PL #LEIARS

U23好似係

呢條仆街唔應該再教波
害撚死球員

愛狗認真威

諗起請愛狗果時，P$G個狗竇個個都祝阿狗好運

紀錄王

今場算係咁啦

得禾b係真青訓
nkietah 又係車仔出身

Arsenal managed one shot on target today - the fewest in any Premier League game for the Gunners this season

成場真係得1射中龍
最難眼既阿狗足球

P$G tuchel 都係咁上下
其實佢哋先應該請摩連奴

其實佢黎嗰季都係標波勁
補位嗰類中場通常睇落唔會太sharp

而家幾個球員都唔係踢緊自己家波
奧巴踢無球走動，又要踢邊/自己落黎拎波
拿卡係fox in the box又冇波到禁區
燒踢10號又冇兩翼幫
對防中又未夠經驗
大隻佬係疊瓦型，又成日要控波

人地艾巴咸 曼治 奧度爾 杜莫利幾撚fit
再望返阿仙奴..................

fox in the box屌禁區10球入唔到1球

咁之前嗰嗰都屌佢嫁啦

拿卡今季食哂屎咁

太易射不了 高難度先入

係阿狗今季食晒屎

大隻佬係疊瓦型不過出波廢
要嚟有咩用

其實而家前面嗰幾個都要自己搵食，中場係完全冇供應

No player on the pitch made more tackles than Mesut Özil in the first half (2).

"If I speak..." 😬

Low work rate🤔

中場點擺都唔掂咁
之前xhaka ramsey 已經唔平衡
點知原來已經算好
而家可能擺個神丹仲平衡啲

雲加最尾果季沙卡加藍斯打中場
主場打廢隊勁到仆街（對面唔敢迫）
作客廢到仆街（比人迫到痴線）

係食十世屎啦愛狗

上季佢禁區都好撚妹啦講真

綜合所有問題=Emery Out!!!

上年同禾b一齊出幾勁
可能係因為禾b嘅踢法係會入中路駁腳
比晒條左路坦打

留名林狗聽日又上嚟屌反沙

講中晒我心聲

唉 好掛住蒙維爾

雲加最後 50 場仲高 1 分

主場勁到仆街
係作客閪姐

真核

類型係咁丫嘛

Sorry 今季主場都唔係特別勁

我話緊yaya 最尾果季

佢講緊雲加呀嘛

珍

爺爺最尾一兩季果隊先至被請走
依家成隊踢得仲衰唔係唔炒呀

爺爺最後一季真係犀利，主場龍到一個點

作客都蟲到一個點

但作客好撚廢
最尾果場先攞到2018作客第一勝

Emery "We need time, we are very ambitious with our target"

Well our target must be mid table or worse because that’s where we are going. Pathetic statement 🤡🤡🤡

拎住咁既人腳得mid table成績

廢到點都起碼圍住對家禁區猜波不射者
依家係比人狂攻任射

當年睇足每一場，睇完每場作客覺得爺爺回晒塘，都覺得佢係時候要走
而家先知原來爺爺真係唔差
如果當年睇完每一場作客係覺得嬲同失望嘅，而家睇完每一場波應該係浪費光陰

最後果兩季都搓唔到波啦

佢嘅target係歐霸冠軍（不過攞唔到）

主場搓到，仲記得㩒屌愛字頭

clean sheets
attempts
chances created
shots faced
on target faced

Emery "I think the player work it very good attitude"

攻又廢左 防守又廢左 愛狗你仲留係度做乜呀

車狗隻Abraham咁勁嘅
場場都入波

同下體會打都係五五波
係輸k6派膠

講唔到其他野出黎

Good ebening

All >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> love dog

莫椰子都勁過愛狗啦

Last season wenger ball
對比依加，雲加ball簡直係藝術品

#EmeryOut
#UnaiOut

50場已經係拉長成季黎睇
爺爺最廢果期都勁撚過你愛狗多多聲 換個更廢既教練為乜呢
歐霸專家真係教到阿仙奴歐霸級數
屌你愛狗

傻既

隊波西到爆炸
Norwich 都好睇過依家隊阿

我覺得而家嘅阿開始似椰子接手後嘅曼聯，慢慢跌緊落去
我哋個蜜月期太長，大家上季先覺得冇嘢

Norwich榜尾喎
錫菲聯就真係好睇喇

其實係架
講左雲加走點都會衰幾季
之後應該會換幾個領隊就好似 19000 咁不過都係蜜月期一陣之後又跌返落去

除非請到另一個「雲加」

係, Norwich
最少起碼會見到隊波係有鬥心，會去波，有爭取入波既決心
依家隊阿係連運個波上前場都有難度...

個人認為古恩度斯似乎唔係好岩依家阿既打法. 我唔係話佢打得差

爺爺回塘最後一季: 1-touch 撞牆 幾腳波撞入禁區
愛狗 90分鐘入唔到人地禁區一次

訓咗冇睇
睇數據好似比人係咁射

睇番真係球球靚波
全部一腳 彈彈波 d走位短傳靚到
究竟有幾耐無睇過呢d組織

根本係愛狗打造到呢隊波而家乜撚都唔識踢

趁爺爺拒絕左拜
快d請佢返黎啦

爺爺就不了，戰術真係同時代脱節。

支持請少帥

比波快 到位 one touch 比完即刻走位 原來真係好難
而家呢隊一樣都做唔到

生意失敗咁樣

炒左

得利鏝超班,
人腳絕對夠班上歐聯

車不嬲青訓勁

xhaka唯一比人讚係啲段時間

細爆又比人屌番落地獄
明明上左神枱幾場

咁上季都有好多嘩嘩聲既入球啦
今季唔知做乜撚姐

愛狗幾時4

屌你條友個樣咁似華dee

以前都叫話學巴塞踢法
依家究竟係踢緊乜撚野啦

愛狗肯走未

上年以為係Emeryball
原來係食埋雲加最後一年老本

有傳接觸過安歷基，大家點睇?

還我爺爺 愛蛇肯走未

當年阿迪達法明尼兩老苦苦頂住利記瘋狂進擊，爺爺仲動用埋秘密武器辛洛高
爺爺死到臨頭，就會變招

屌你老味我而家真係做焦土派
無論阿狗同現實都一樣

Robbie

welcome daddy

我要攬炒

Ian Wright

1 shot on target tonight!! 2 wins in 10 in the league. No definitive style or plan. Negative goal difference. No improvement in the defence. Not creating anything. Why would Laca or Auba renew? Can't blame them! We have to make the tough decision Arsenal! It's not getting better!

李城嗰d組織靚撚到 炒撚得未

李城scout都幾勁
拆晒骨咁快又搵番replacement

講真宜家個陣整體係勁過奪冠果年
條中場線同兩閘好好J

真心勁，買親都好使好用

我地買嘅pepe

個個soyuncu我地都有險簽過

原來依家得失球係-1
幾多年無試過
聯賽仲要低過錫菲聯

Evans都係

球壇上有邊個我地冇險簽過

炒未呀？唔想再見到愛狗教呢隊波

harry kane
係我哋主動放棄佢

Me2 琴晚直頭有直播我都寧願去瞓

愛狗唔炒我都盡量避睇

肯炒未，記得有消息話輸俾李城就會諗住炒，國際賽呢兩個禮拜就拿拿臨搵替代。

愛狗完全冇戰術可言，d波睇到燥

假架，話左冇錢抄

攪炒 降班吧

球員都唔妥個教練，點會贏到波

兩個星期的確係個好時間搵新教練
垃圾波都無乜人召去踢國家隊架啦
求撚其摩佬/76頂到季尾，搏下霸氣杯
下季再all in渣士

唔想出錢賠比愛狗姐

好撚嘢，竟然仲未炒

唔炒下季應該可以專心聯實，等新教練單線作戰

仲有樣咁多年都無變
就係落雨一定柒
Cls

屌
由以前買人無錢險簽
宜家炒人同樣無錢險炒

On9愛狗頭50場英超仲少分過爺爺最後50場

之前反雲嗰啲可唔可以去死

20191110 愛狗同黑警快d 死

搵返爺爺返黎未

多仔炒法夫利未

恥笑捱夜睇西波班傻仔先

其實阿狗真係唔適合踢三中堅
感覺上多咗個防守又唔係特別穩陣
反而好似分工唔清晰 畀人嘅空位仲多

其次中場踢少件連波都運唔到上去
如果打反擊應該要出pepe 成隊得佢帶到波 雖然妹親最後都係柒

結論 愛狗躝

愛狗

李城vs阿
射門：19:8

香港人同阿迷值得更好

點解身為一隊年年都話想爭標既球隊
腦細可以咁撚孤寒 會請個連psg都搞唔點既教練黎教

愛狗 sob 肥普 邊個俾人炒先

愛狗幾時躝已經輸到無感覺

爺爺咁多功績咁有地位都要走
愛狗有咩資格留係度

輸唔係大問題 反正我對隊閪波都覺得唔會拎到盃
但你都踢好少少呀屌 進攻亂黎既 防守又唔知點咁

我加哂密仲要多數無咩人上水先貼

今晚會唔會宣布炒 定班撚樣仲係星期日唔做野
連炒人都要拖

請返雲加好過啦

邊有錢炒...阿仙奴好尊重合約精神

炒得了

永續愛狗

有兩個星期時間搵教練
係呢兩日要炒嫁啦

琴晚買左阿仙奴，真係倒錢落海

唉

上年特登申請now睇阿仙奴打番歐聯
曬錢

一早知輸硬 睇都無睇

Btw 爛左未

啱，人根本好大問題

１。大部分腳下功夫差
２。護波能力整差，身材瘦弱(eg細爆) 好易比人迫甩(除laca)
3。 無咩人做突破
４。中後場信心差，好多時要傳返比龍門，一係比人迫到大腳清 ，人地利曼車熱後場都可以幾腳傳返到去前場

Arsenal are in contact with former Barcelona manager Luis Enrique. [@SkyAntonioRusso] #afc

....不如要返爺爺

ching咁傻都有

傳得幾勁 搵安歷基

快！

而家我直頭想唔續now既英超 好似2月到期

安歷基三冠王

點解一定要搵啲教得唔好比其他隊炒既人黎教

又笑爺爺無歐冠?

諗起上年有一期好順
好似細梅定邊條撚樣 仲話愛sir 教波啲指令清晰好多 ...

蜜月期 愛蛇加埋蜜月期既50場成績都屎過爺爺最廢果陣50場

因為呢隊係阿狗

平囉，太出名比唔起

炒愛未呀

季中換人係咁嫁啦

尋晚連俾腳波都俾唔到
之前都無咁廢
係咪有心做鳩愛狗

照殺啦屌，前面lap=msn

安歴基識唔識講英文？

買咗李城-1

是但啦 換左先 愛狗唔識字

依家最好消息就係愛狗下台

續約先啦 打返支強心針

係就快

fit 到

腹肌

舊年都係同一班人腳，
又唔係噤差
擺到明唔止係球員問題
你睇下T11，擺明想走噤樣

開頭唔敢信係真
但又覺得無人會拎呢啲做official投訴
點知真係officially去落案
唔通係真

7張野都有腹肌

70歲後講真係fit

仲唔炒
輸多一兩場差唔多護級了

你今日先信...

死老野

今日先信真係

肉體年齡五十

以前英超巴塞

而家個mkt其實有咩教練揀？

講真，咁既人腳雲sir
應該3月前都爭緊冠

大牌既都係 摩佬 屌帥 安歷基

老老豆豆..其實隊波需要xhaka，打返上年季初4231止下血先，果陣個from其實幾勁，有攻無守但而加多個t3

仲有雲加

前四又入唔到歐霸又比車仔屌打點解你可以咁樂觀

爺爺fit到眼都凸埋

好想奶佢排腹肌

唔明點解咁抗拒摩佬
識英文 英超成功過
而市場上根本無華麗足球得黎又識教防守既教練

想幫爺爺含

炒未？ 想等到幾時

我唔理邊個教 總之愛sir躝

點解仲未炒

回哂塘啦
同埋我估你問呢度手足 華麗足球同識教防守 新教練做到其中一樣已經好開心
愛狗係兩樣都無

快撚啲炒 再咁搞阿仙奴歐霸都冇得踢

場波星期六晚踢我都無睇 因為知愛狗一定輸

摩連奴點都好過艾馬利
呢家中場完全斷哂，冇攻力又冇防守
中堅又衝上黎補位 多謝g29貪攻

7張野黎講算大抽

Unai Emery's win percentage at Arsenal is worse than Andre Villas Boas' at Spurs and also that of Louis van Gaal and Jose Mourinho at Man Utd

熱狗保亞斯，獌既雲高爾都好過愛蛇

same 炒愛狗前唔會再睇波

早知search 日本妹寫真打個丁早d訓覺算挨夜傷身又傷心

屌佢仲要場場深夜先踢
整場8點ok?

睇下佢可以有幾柒

全場得拿卡20分鐘一射中龍

識唔識英文

同前四差9分 （計埋曼城打少場8分） 下年又要踢歐霸

希望有得踢歐霸

愛狗must leave

拿子果球又唔入如果唔係都冇咁樣衰

摩佬既話 你預更衣室一定唔多好

戀童縮縮

其實爺爺返嚟做caretaker都唔係唔好

起碼大部份球員尊重佢
佢教進攻有一套，主場對中下遊隊波明顯踢得有信心過而家隊冇戰術嘅波好多

趁今年曼熱有少少跌watt, 只要阿妓食到中下遊就有機會追到前4

但同第16位既西咸只差4分
失多幾場分就降班區見

而家好好咩

炒未呀

手指指教波都好過愛狗啦

如果老野真係返黎
直線話比人聽呢年半係倒退左

我要摩撚佬呀屌 ........佢他都全部同我去死

班高層要面唔會叫佢返黎

good ebening

OG 自己睇路

摩佬大巴都叫華麗足球

咁呢年半，錢又洗咗，但真係倒退咗

班高層係要錢多過要面
不過太短視，入返top 4 嘅錢一定多過賠俾emery嘅錢la

同埋俾爺爺做caretaker 啫, 如果教唔掂季尾走就prove到高層之前炒佢係啱

教得ok就可以話之前爺爺真係光榮引退唔係被人炒，任佢up

我意思係兩者不能兼得
摩佬起碼防守好

條友都係靠三叉戟呃飯食

泊單車+ 跑狗反擊 場場輸 5:4
好華麗

艾馬利籲要耐性 傳阿仙奴斟安歷基

【Now Sports-體育】阿仙奴上周六英超作客以0:2不敵李斯特城，結果再次令人失望，領隊艾馬利賽後表示接受批評，再次建議球迷和董事會需要耐性；而另一方面有報道指阿仙奴正斟安歷基，希望以他取代艾馬利。

「我對阿仙奴所有人的信息是保持冷靜，因為我們可以改善。」艾馬利賽後說，「我正在與球會交談，要保持鎮定並保持耐心，在某些情況下改善並恢復信心。我們有年輕的球員正在改善，與我們一起成長。我們正受到批評，但我知道那是我的工作。我曾經有過很多這樣的時刻，但是我透過與球會和球員一起努力建立自信而復蘇。」

「我接受一切。我接受掌聲，當他們批評我們時也接受。我知道當我們獲勝時，他們會感到高興，而當我們失敗時，他們會感到難過。這是正常的。我們需要保持鎮定，並不斷改進。今天我們團結一致前進了一步，在防守上取得進步，但我們輸了，因為我們遇上一支非常強大的球隊。」

雖然艾馬利希望球會和球迷給他們耐性和信心，但多個英國媒體，包括《都市日報》都指阿仙奴曾與前巴塞隆拿主帥安歷基交涉。消息指阿仙奴足球主管桑尼里上周曾與摩連奴商討他入主的可能性，不過現在他積極尋求安歷基取代艾馬利。49歲的安歷基曾擔任巴塞教練3年，贏過9個主要獎盃，其中包括他在巴塞首季就獲得了3冠王。

硬係覺得教巴塞嗰啲都唔信得過
隊波好似唔使點教都識踢咁

教巴狗都教唔好嘅就一定係廢

最撚錯就係差果小小錢都唔續藍斯比佢free走
有奧燒又唔用雪到凍晒
搞到中場得返d垃圾
愛狗我屌你老母

其實安歷基都係二流
教疤第二季開始現形
教到隊疤守大巴
前面屈三叉戟
輸過比哥狗第一季未執好既鏝

高層課水比佢買人買到一字排開
點知得件umtiti疤其中一個最失敗既summer transfer window

唔續唔係錢問題啦，張約係已經準備好
有報道係愛狗話唔需要藍斯呢種8號位球員，所以高層先彈弓手收返張約

有最fit 既蘇9. 尼馬 仲有美斯

愛狗雪佢仲點高薪續

唔需要咪搞到而家波都推唔到上前囉
睇見中後場係咁差 差極都去唔到前面比人禁住打
真係眼火爆

成班波都冇腦 問下尼馬點杯9佢好過啦

安歷基應該係唔識英文，又無英超經驗，伏味濃
穩陣嘅係兩個雲爺爺，摩佬

x2
安力基呢幾年歐聯都好垃圾 真係j 唔落
反而摩佬回塘極都有d 渣那

搵白蘭斯教啦
又識英文 又識法文
pepe xhaka 細爆分分鐘比佢tune番好

爺爺回歸吧

Arsene Wenger had Arsenal attacking better with Welbeck, Joel Campbell and Giroud... Emery is awful. #EmeryOut

係咪英國早上就會宣佈Emery out

Love蛇good ebening合集

屌 型能到

點睇曼聯

貢寶都唔係踢左好多場姐

唔係迷摩，但至少覺得摩佬會調教到球員嘅防守紀律
依家真係四不像

韋舒亞都好過古恩杜斯同殺卡啦

My understanding is that, as of this week, there had been no indication from the club to Unai Emery that his job is under immediate threat.

@SamJDean

摩佬係曼聯點衰都叫做拎到聯賽第二同歐霸啦 曼聯後防人腳咁廢

Dllm 高層

屌你老尾仲唔炒

牛奶全盛果時就係打deep lying midfield之後打攻中反而廢左

口裏支持愛sir，球隊每天進步
心裏慳返啲解約費等佢自己走，唔洗補水

支持回購牛奶

電訊報 Sam Dean：

據我這週了解的情況，艾美利並未處於立即下課的威脅之中。

放太子藍斯用細爆渣卡

阿狗膠層垃圾

炒愛狗前一場都唔會睇

理想係搵龍格堡守埋下半季 打返好個基礎
反正而家都冇乜真係好好既人選
摩佬講到明要金錢足球已經冇討論價值

焦土要高狗躝埋阿狗先重生到

南非力架打救阿狗啦

根本睇尋晚球隊嘅精神面貌，就知道更衣室嘅氣氛好差

佢再教落去都唔會有機會上返前四，既然係咁，梗係長痛不如短痛，快快手手搵人接啦

場均比人射16腳,又晚達標

其實琴晚係近排踢得最好果場

上半場有啲攻勢 下半場愈換愈柒
屁屁落到場都唔知自己做緊咩

起碼啲波叫做快咗好多
又悶又妹仲要輸埋真係你睇埋我嗰份

可能係相對上比較好，但你見班球傳個波都患得患失，走錯位又擰哂頭，嘆哂氣咁

以前雲加用啲時間可以會反彈，但係我對愛狗真係無信心

我地後面泊大巴
前面屈三叉戟拿卡，羊，pepe

愛狗教波只係將佢覺得最勁嗰11個排晒落場，踢咩位唔理，戰術用死一套唔會轉，而且套戰術係凡人睇唔明嘅，如果嗰套戰術係勁都算喇，最慘係廢呀嘛

喺球迷眼中嘅愛狗波：出鳩陣 零戰術

以前雲加年代個更衣室都叫和睦，又有幾個大佬有心帶起隊波，肯開危機會議救亡

以家靠牙羊無個有領袖風範

已經原諒左愛狗，
收拾心情重新出發

Uefa is reportedly looking at holding the 2024 Champions League final in the United States

都唔關阿仙奴事

Arsenal are 6th. However, in terms of points they are as close to 19th as they are to Leicester City & Chelsea.

This is Arsenal's worst start to a league season since 1982-83.

In the last 19 PL games Arsenal have taken 24 points from a possible 57 available.

Over a full season that rate would see the Gunners earn 48 points. We'll easily stay up at this rate.

今季應該護到級

唔知聽日大家係咪又要搵食唔罷工呢

永續愛蛇 5年後 我地應該爭緊英冠

英乙

now靚女記者被射

Emery was close to accepting a deal with Real Sociedad before Gazidis called him to interview for Arsenal.

屌你老母加齊迪斯

屌奶星
睇完愛蛇閪波搞到4點先訓
仲要朝早7點就起身

我唔玩和理非活動
講緊啲手足成日話要搵食
聽日三罷係咪又諗住靠勇武堵路幫佢地罷

愛蛇也有苦惱 問他可以道~

而家冇8號位咪成個前後場斷開晒

本輪結束的意甲中，拿玻里主場0比0戰和近況不佳的熱拿亞，根據意大利天空體育的消息，拿玻里正在認真考慮解僱安察洛堤。
拿玻里主席迪羅倫迪斯在上週中就有意解僱安察洛堤，但被自己的律師勸阻，而在連續5場比賽不勝後，不論是拿玻里還是球迷，都對安察洛堤的執教能力產生了懷疑。
安76

慶幸嘅係
尋晚比狗幾好
不過holding尋晚

安76教車仔奪冠好似都入過100球

請返爺爺啦屌

請錫菲聯個領隊啦

今季教拿玻里好似回回地塘...

其實安76咪一樣係outdate...

而家世界潮流係打套路同體系既領隊
哥狗高普煙蛇
阿積士李城之類

勁過癮，阿狗啲人通常一打起就會俾人整傷，傷完後就即刻變廢真係命中注定咁

rb個後生教頭都好勁

David:
Arsenal bosses “100%” behind Unai Emery, deny considering change or talking to candidates, plan to review in summer. Kroenkes + execs offering full support, won’t react to “noise”, feel results will improve atmos & think #AFC on right path.

Right path

輸俾愛蛇兩次既領隊

係三罷

尼高高華有下家未

is that a joke

其實一季半季好波 好多球員都得
但球員同球星既分別係持續穩定性
有好多因素影響球員成長 ..... 傷係一個原因 但未必係主因 個個人唔同

佢次次都幾準，我希望佢今次收錯風

咪一鳩樣.jpg
愛狗躝啦

路明尼加再拒雲加：打電話講清楚

【Now Sports-體育】前阿仙奴傳奇主帥雲加早前自爆獲拜仁慕尼黑斟介卻出現羅生門，拜仁CEO路明尼加在周六德甲賽後再次請雲加「食檸檬」。

拜仁慕尼黑在暫代教練費歷克帶領下，在國家打吡大炒爭標對手多蒙特4:0，清風送爽。路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）說：「我們在可見的將來都會跟費歷克合作。我很尊敬雲加，將會致電予他，把事情說清楚，我不想他有任何壓力。」

70歲的雲加早前表明有興趣入主拜仁，拜仁其後透過發言人表示，不把他列作考慮人選。不過，雲加日前再向Bein Sports爆料，表示早已跟路明尼加約好下星期傾談。

「我認識碧根鮑華、路明尼加及漢尼斯40年，當需要的時候，彼此總是真誠相對。路明尼加告訴我委任費歷克為教練，將領軍出戰未來2場比賽。他問我是否有興趣，因為他們正尋找教練。我告訴他沒有想及此事，需要時間去想想。」雲加透露。

圖片來源 : ©AFP

估唔到阿仙奴第一次拎歐聯冠軍就要嚮美國

真係爺爺放風扮有人搵佢
都幾痴線,做到三線暗星咁

訓醒未